7. eleven 40_ 50/ hr好唔好做?

part time 但本身要番學。。。

樓主表達能力堪稱一絕

唔怪得做7仔

7仔好呀